連登仔好欣喜既Youtuber”攻殼Gamker”話支持香港警察喎

依個所謂遊戲欣賞頻道就專門抄外國既文章同分析當自己份講稿去整片
仲引咗唔少連登仔支持,依家終於露底
支那人就係支那人,狗改不了吃屎,唔該有訂閱既人unsubscribes

不嬲唔睇呢條大陸仔

who.jpg

邊撚個嚟架 ?

邊位
聽都未撚聽過又話連登仔好支持

老屈？識佢老鼠

講真，係係聽都未聽過
要睇打機睇gameplayhk

自己睇埋D低質野 唔好屈我睇
冇人識

唔緊要 反正呢條友當佢出game個日就係佢收皮個日 一出game佢就露晒底 佢根本就無整game既能力 剩係識打嘴炮加講歷史

who???未撚聽過 何來連登仔好欣喜

淨係識大J

欣咩喜

睇留言比人屌到仆街

冇人識佢喎

乜水，愛國就死返入牆

成堆殘體字

who?

本身做遊戲產業，大陸嘢都會睇下
岩岩Unsubscribe，多謝提醒

Who

睇佢不如睇平民遊戲

邊撚個？？？

屌你啦 中國咁好就唔洗走嚟youtube啦

$

聽都未聽過，咁多鬼佬野唔睇睇大陸佬？....

著黑衫，原來係暗地裡都支持我地

連登仔好欣喜??
睇到我R晒頭

風水輪流轉
平民遊戲工作室俾班小氣任fans圍剿個陣
唔少人就係度叫人睇攻殼Gamker,話好高質

講政治就睇Happy Kongner
遊戲評論就一定係Gamker好過平民
只係大是大非所以先退訂

唔好吹奏平民

乜水

ok

Who? 邊個連登仔呀廢柴樓主

未撚聽過 睇開平民遊戲工作室同sigma

直接睇外國唔駛煩
反正支那嘢不外乎抄出邊

外國有咩有深度嘅game評channel

任都有fans

之前屌鳩平民垃圾個post有幾個係咁j呢個頻道

放返條link比大家做中國人啦hi

點睇平民遊戲工作室?

唔撚識佢喎

馬後炮

遲下出支那版steam,條友有冇講兩句

仆街我第一次聽呢個名之後話連登仔好欣喜 乜撚野事

你想打個賞字？
火月口月金

true
平心而論，gamker講遊戲係幾高質的

E-kids Tommy地位都有高過漁民樂既一日

利申：睇開平民一向覺得高質

我覺得 Gamker>平民>gameplayhk

邊撚個呀 屌你老母傻鳩

本身呢個channel就係大陸哩開架喇，預左
一直冇sub到

大陸野係得敖廠長睇得過

兩邊嘅路線有唔同啦
gamker寫d野係有紋有路嘅都

利申已unsub

邊個黎？

真

邊撚個，人起朵你起朵，依家冇人識佢

從來唔sub

gamker講遊戲係幾高質的, 之前有係youtube睇開, 但而家即unsubscribe

仲有一個叫 寒戰士 既台灣youtuber
撐警話我地係廢青，仲自以為係啱既不可一世樣
賤狗

你自己表態, byebye

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已unsub

獨狂report佢啦

邊撚個呀 仲要簡體字channel

已退訂,謝提醒

大陸gamer睇開太君

攻殼, 係大陸佬,工作室係大陸,
之前話搬office , 第一次開發自家遊戲, 重請人.
愛祖國好正常, 一係執笠, 兩個選擇

E到無人識係wow

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

我睇gameplayhk多

十成有金主
以後都唔會睇,
不過佢地出game , 我會第一時間試玩負評